聖誕禮物2選1

各位Ching
由於公司有聖誕party要交換禮物，
不如幫手比下意見，
大家會想要枕頭多定煎pan。

ok煎pan

多謝巴打個意見喎